屌你老母 做唔撚到考古學家

一個紅黑雨post
都冇既 連登

垃圾

邊撚個負評

邊兩個負評

邊三個負評

邊四個負評

邊五個負評

邊六個負評

邊七個負評

邊八個負評

邊九個負評

邊十個負評

邊十一個負評

正評

收工食個早餐先

食炒強 正

痴撚線 無人理

抵你地濕鳩哂

樓主好慘 無人理

原來就係你叫炒蛋

訓醒都係得兩個巴打理我 橙